打又譴責 唔打又譴責 咁點算好

開始捉蟲詞窮
和和平平 已經話人係暴徒
琴日曬傷𠝹手又報到咁嚴重

試問仲可以用咩去形容呀 屌你老母

咁就緊係老閪都打啦

政府都唔知點形容好。暴徒兩個字再升級應該叫咩？

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

戰犯

恐怖份子
革命軍
反抗軍
諗唔到。。。

用遮又係暴動
用_又係暴動

仲要問？緊係老閪都打咗先

是但啦
係咪都比人嗌暴徒
唔打就笨撚柒啦

【特急/求助/要人】陳伯絕食超過二百小時，決定星期一上禮賓請願，急要幫手

希望大家幫手推
陳伯幫左我地，我地都要幫返佢

好期待下星期日香港人會點進化
由69超和平到而家真係進步左好多

TVB 和理非非比人打 比人開煙 又叫暴徒
打鳩你又叫暴徒

用"打工仔想學人做腦細"去形容

香港警察

台灣FD咁講

夢見乜都無做被屈持械虐畜, 坐咗幾年, 一出到黎見狗就斬

往死里打

咪順民意做「暴民」打到佢地老母爛閪

其實做咩都好，都係話「暴徒」

香港示威者———齋行遊行———暴徒
法國示威者———放火燒車———暴徒

都係予以強烈譴責

乜都暴徒 乜都無破壞又暴徒 打人又暴徒 真係老閪都打

理得你 照打

算唔算係一種催眠
又或者係自我實現預言

依家江湖新秩序呀
班警犬自己都唔守警察通例
示威者做乜要守法例,打到你班警犬仆街都得呀

點都比你話暴徒 本死冇大害了

呢位係義工黎。

被人譴責與否，抗爭一方都係比人打得最甘

雞蛋又大殺傷力 鴨蛋又大殺傷力

反政府武裝遊擊部隊

便衣無 萎任證 仲叫唔叫便紙
上次旺角個個都只係被叫做女商人

講真 就算大陸人 都唔會咁鳩屎影你大頭 最多同你嘈
女商人 百搭
咁示威者可唔可以叫做商人係到交收？

612暴動，714起義?

警察紙紮架

俾錢又一日 唔俾錢又一日 咁咪唔俾錢

打又譴責 唔打又譴責
咁緊係打佢老母

真 學習得好快 每次都有野睇下

利申:612非暴動，只係狗隻單方面宣布

局勢係越黎越緊張, 同埋無退路

戴個口罩都話你暴動

打左先穩陣

乜鳩說話都唔撚洗理 應該做就做

反抗軍革命軍咁正面 政府唔會用

咁緊係打啦
反正打唔打都係暴徒

義勇軍

以下經杏林醒覺驗證fact check：

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

以下電話經 tg @angelhelp 驗證本人Google再fact check：

【緊急醫療電話】如有任何現場朋友受傷，請盡速致電*杏林覺醒* Dr Kristine 4610 0186，現已有醫生接聽並隨時可幫忙進行急救。請廣傳。

推俾前線睇到！！！

打同唔打都又拉又鎖 點解唔打

打左多個「強烈」架

太好了終於突破左心理關口，之後嘅副本易打好多

旺角開花 要人！要人！要人！
唔好俾義士做炮灰

學黑警
打唔打都比人叫黑警，不如出盡奶力打